跪求老司機幫手搵N年前既薄本

是咁的,最近大腦又抽搐想搵返以前唔知邊度睇既日本同人誌,個陣只係逛大眾論壇,伊莉同乜乜,大部份記憶因為受過D刺激都好殘缺甚至記唔返起,總之就好想搵返,而且算係我細細個好鐘意用既東東

個陣唔識咩叫留底,BACKUP,USB既野,印象中應該大概有成10~15年前歷史(應該)所以我係已經無辦法到無辦法先黎求救

內容係:
女仔
繃帶
女仔X繃帶%%%%
到完事個女仔俾D繃帶纏成木乃伊
黑白
約1X頁內完事

望天打掛

help~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

需要支援

屌炸天

是擅長快樂天的朋友呢

牛b

頂...真係童年回憶黎家